發生咁大件事 政府領袖完全一粒聲氣都無

比人控制左？死左？比班牛屎佬強姦緊？

跟本係軍政府時期先會發生既事